唔夠訓嗰日試過做咩柒野

地鐵入閘拎左抽鎖匙出黎

搭巴士帶住耳機但未插線 就咁用喇叭播歌

學生證同八達通互相掉轉用咗一日

三日冇訓 之後企起到訓撚著左
之後我啲朋友話我坐係到斷左片咁

推

無睇燈過馬路俾車轆過隻腳，不過無事

地鐵企唔穩係咁撞人